聽日唔撚係end game 今晚個餐都唔撚係最後晚餐呀！

我屌 邊個吹風話聽日要end game架 如果聽日end左就真係俾政府過到關

聽日要人人人人人人同人呀
但係！ 聽日如果去到西環附近 跟返上次818 一定好撚重狗 衝支聯=送頭
咁係咪代表勇武唔出嚟？ 又唔係 可以係各區搞狗屋
將抗爭帶入社區 重點係俾班藍絲試下俾狗咬 食下毒煙

我地呢個月要嘅目標有兩個！
1 唔好俾抗爭降溫
2 等美佬復會
依家係皇帝唔急太監急 但我地係皇帝個邊
愈近1/10佢地就會愈急 一急就會出更多嘅錯 可以俾我地放大 同時可以俾更多手牌美國🇺🇸

推

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

Live like there’s no tomorrow
唔會留力

咪撚比d 人帶風向。發生咩事都好，絕對唔係end game

咁唔老黎既野真係做唔出
我仲要放長雙眼睇柒婆落地獄
POPO比人清算

風向撚我屌曬你哋老母！！！！！！

唔係end game呀

連登都係

邊忽end game美帝等緊進場

未End架

有排都未完, 各位巴打保重自己
鬥長命都鬥L 贏佢啦

呢個真 咁快end左中共不知幾撚開心

1/10

要幫手揚開佢 我覺得政府一定會係咁鼓吹我地衝
等佢地清場之後可以面對少啲壓力
衝要有理由同地點 西環由7月之後已經唔係一個好地點
反而各區仲好

最後晚餐留返俾老共食啦

We Are In The End Game Now
只要行落去就會贏
831係其中一役, 但一定要贏, 一定要夠人

啱呀 我地條路仲未行到終點 依家係check point嚟
下一個大check point係美國復會
再之後係大check point 終國國慶
有排打